【高院現場】有手足自願做死士！入嚟幫手打氣都得啦掛？

支持所有手足

支持相中手足

up

下...

你都係入來支持樓主？我都係 咁岩呀！

邊B真係熱血少女黎架…

我想問個呀叔做乜野

你=25 邊B

推

求新冠病毒

全部手足都必須支持❤️💋

叫佢上武漢體驗

wdym..? btw switch去咗邊

樓主真係好女仔嚟

加油

今日攞咗 唔知幾時又死機

支持層主

我唔敢同佢講嘢

精神上支持下

樓主好人來，連埋部機一世平安無事。

我=邊b打手